準時11點收Line

幾時先會撚完？

你先問佢哋幾時先肯放過香港人

樓主霸氣4射

太多字 不了

哦 這樣啊
哦 這樣啊
哦 這樣啊

似你比人撚緊